點睇今年dse雞 成日賴份卷難

自己廢就廢啦 又話咁多年之中最難 笑死人

比心機做m記炒薯條啦讀咩撚野書呀

最勁係你 會考30分

瀨難都無用
拉curve既

笑撚死人

年年都有人講架啦

屙屎唔出瀨地硬

各位點都要入去睇一睇

各位DSE雞唔該入一入黎

都唔明啲人成日話歴界最易
又唔見啲人去做
冇全部5**就唔好吹得就吹